其實如果有個煙剷中左招，吸條煙剷D二手煙係咪都會中招！？！？

病毒會唔會係Ｄ二手煙粒子上面，氣霧（氣溶膠）傳播？？？

外科口罩頂唔到二手煙
已經係條街食左好多次

豬嘴眼罩出街

玩完

再見

死煙剷見一個打一個

我都有諗過呢個問題，等專家解釋

好撚驚煙剷

自從過年前，我驚到戒撚埋煙

聽講食煙嘅人好難奶嘢

佢地個肺一早塞撚哂啦
d 病毒未穿過個肺d炭屎就已經過左四日死撚哂啦

咁春天咪仲大撚鑊？
成日好大霧，易咗傳播病毒
一個風吹啲病毒霧過嚟咪中曬招！？

其實應該禁人一路行一路食，或者宣傳吓邊個喺街做火車頭嘅就揼鳩佢

講你就威

鍵盤戰士

強烈支持

留名不安

推

直頭係濃咗 唔知點解

吸煙防疫

啲煙咁熱，斷估殺菌掛

打柒佢